[基督宗教] 點解咁少猶太教徒

猶太教明明係基督宗教既最雛型
基督教/天主教以舊約+新約作為基礎，而猶太教只用舊約
猶太教一直唔認耶穌係彌賽亞，最後仲比基督教/羅馬人所打壓
係咪基督對猶太人既考驗

因為猶太教排他
覺得剩係猶太人有資格獲得救贖

因為少猶大

我想香港多d猶太人 多猶太人既地方經濟繁榮好多

因為畀希特拉殺晒

基督教唔排他？ 我唔信神落地獄喇

應該咁講 猶太教剩係猶太人既宗教
基督教你咩人都可以入

即係五十步笑百步

基督教同猶太教都係排他
都係主張一神論

而家班「猶太人」多數係白人